點解屈原有勇氣自殺，冇勇氣生存？

生存落去有好多機會

因為國家無希望

死左可以留芳百世 十九幾億人懷念佢

紂王果陣咁艱難都捱到，幾百年後睇唔開就郁D就去自殺

為左大家有得放假...

寧赴湘流，葬於江魚之腹中，安能以皓皓之白，而蒙世俗之塵埃乎！

幾好笑

可能唔係自殺呢

好串喎清

你們好好聽一聽。靜一靜。請安靜。請聽我講。一個男人正在賭上生命和你們講話，好嗎。這個、現在、各位日本人、如果在這裡不站起來的話、自衛隊如果不在這裡站起來的話、憲法是不可能改變的。各位只會永遠的、成為區區美國的軍隊而已啊...
我已經等了四年了。(等著)自衛隊站起來的日子。……已經等了四年了、……我再等……最後的30分鐘。各位是武士吧。如果是武士的話為何要保護將自己否定的憲法呢。為何要為了將各位否定的憲法，向著將各位否定的憲法低頭呢。只要這（憲法）還在，各位是永遠無法得到救贖的啊。

— 三島由紀夫，於總監部陽台

屈原自殺唔捱得
真係好廢

你落去問下佢

癱伯點解仲有勇氣生存 可唔可以死一死

辦法總比困難多
我得你都得呀，屈原！

有心事點解唔試下搵社工呢

啲古人讀書讀壞腦，嘥曬啲資源，自己做唔到嘢就賴皇帝唔賞識，少少苦都唔捱得

唔開心嘅野你唔好諗咪得，唔洗自殺嫁。
可能唔自殺，丞相都有得你做返，自殺就禁浪費生命。

紂王自己都係自焚

你應該問點解屈原自殺可以被美化到大家有假放？

子華神: 世上有三種人有資格自殺

因為佢想食傻

樓主第一個高質post